ps4 fifa 18及19 pro club比賽球會招收合拍隊友

我地球會組軍幾個月後嘗試參加vpl s19
可惜人數不足 銀盃8強止步

球會簡介
。每晚大概2200-0100開波
。以4321/433為主要陣式
。以快速防反為主
。所以需要大家現位走位

現希望招到更多full time 隊友參加來屆比賽：
。1名同時可駕馭柱躉及靈巧型前鋒
。2名側翼
。數名防中
。數名閘及中後衛
。1名龍門

隊友要求：
。Full time 隊友
。每星期出席4-5日 (part time暫不考慮）
。打機時會開mic交流 營造良好氣氛
。互相尊重對方

麻煩有興趣同我地夾下嘅tg:

Push

Push 招中後場

冇d1經驗ok?以前d隊都係d34最高

Tg左你無人回覆

Sor